## Домашнее задание по лекции "View & ViewGroup"

 Нужно реализовать:

**1. Кастомную View для отображения Emoji реакции и кол-ва реакций**
- Можно использовать Emoji из unicode.
- Вьюха должна поддерживать 2 состояния и менять их по клику:
    - состояние когда emoji в сообщении выбрано нами и когда не выбрано. Для этой цели можно использовать state_selected. Как это сделать смотрите в семинаре
- Должна быть возможность задавать из кода emoji и кол-во реакций

**2. FlexBoxLayout, который способен располагать своих детей по следующему принципу:**
- Каждый ребенок помещается в строку
- Если следующий ребенок не влезает в эту строку, то необходимо перенести его на следующую
- Последним ребенком должен быть ImageView с иконкой + (с помощью нее можно будет в дальнейшем добавлять Emoji)

**3. Кастомную ViewGroup, которая отображает сообщение вместе с реакциями т.е.
у вас будет класс унаследованный от ViewGroup, который умеет отображать следующее:**
- Аватар пользователя
- Имя пользователя
- Текст сообщения
- Emoji-реакции(FlexBoxLayout с кастомными вьюхами внутри)

Ссылка на дизайн https://www.figma.com/file/cTA9Cy4ix1VjiW7MgYy5tL/TFS-ANDROID?node-id=141%3A408


**Пожалуйста**:
Это ваша первая домашка, которая будет частью курсовой, поэтому позаботьесь о следующем:
- Чистота оформления build.gradle-файла (не добавляйте лишние зависимости, удаляйте ненужные)
- Выносите версии зависимостей в ext так, как это показано [тут](https://github.com/android/architecture-samples/blob/master/build.gradle)
- Удалите папки test & androidTest – пока у вас нет тестов, эти папки вам не нужны
- Следите за чистотой кода, старайтесь избегать констант, состоящих из одной буквы и осмысленно называйте переменные
- Для домашки необходимо форкнуть мастер и создать ветку hw_2. По завершении необходимо hw_2 направить на master и сделать мердж реквест

